2018再值得投資科目參考，中學生，dse生入

第一步要講明，有家底，有background可以唔洗理。

醫療科>n展=商科>sci=so sci=文科

推

商科>工程

工程真係

工程

各有各好，n展如果捱到ot, 落site其實ok

商科都叫好
利申N展狗

神科商科>>N展,
3大商科>N展
非3大商科 (ACCT/FINA/ECON類)<= N展
非3大商科 (純BBA 吹水, Marketing/Mgt 類) << N 展

三大純吹水BBA點計？